唐琳玲要求法院作出賠償時被駁斥：呢度唔係大陸！

來源：高登記者現場以文字直播

【直播大嬸判】唐琳玲蔑視法庭 今日10點判決